# Конвертер выписки из ВТБ в формате CSV в CSV формат пригодный для файлового импорта в YNAB

## Использование

```sh
./convert.sh 'выписка.csv' > 'результат_конвертации.csv'
```

## Особенности

### Замена символов

Запятые (`,`) в строках Payee заменяются на подчёркивания (`_`). Это позволяет избежать проблем с разделением полей CSV.